\chapter*{謝 辞}
本研究を遂行するにあたり，多大なご指導そしてご協力を頂きました，同志社大学理工学部の三木
光範教授に心より感謝致します．

本研究を遂行するにあたり，貴重なご指摘，ご助言を頂きました，同志社大学理工学部の間博人助教に心より感謝致します.

本研究の実施および本論文の執筆にあたり，大変丁寧なご指導，ご協力頂きました，知的システム
デザイン研究室の長光翔一氏，奥西亮賀氏，および市川燿氏に心より感謝致します．

長光翔一氏，奥西亮賀氏，および市川燿氏には，研究においてミーティングの場のみでなく，
論文執筆にも多大なアドバイスをいただきました．何度もご迷惑をおかけしていたにも関わらず，
最後まで指導していただき，本当にありがとうございました．

さらに，日頃から同じ研究室で共に過ごし，様々な場面で支えてくださいました
知的システムデザイン研究室の皆様に心より感謝致します．

最後に，これまで精神的，経済的に支えて見守ってくれました両親，
兄弟の皆様に心より感謝致します．
